搞還搞，唔好搞到人

我地都係去月球示威啦

其實禮賓府外示威會唔會好d
唔阻市民之餘，又有noise

去火星最好

一句到尾 唔好搞交通燈 好唔好？